====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais depuis près d ' un siècle , les vagues successives d ' expansion ont déplacé les limites de ces zones concentriques , laissant derrière elles les vestiges des modes d ' industrialisation passés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

